有冇人覺得玩soulsborne game 就好似便秘咁

一打贏隻boss 就好似屙到舊係條腸入面幾日嘅屎咁 好撚爽皮

想當年打贏Ludwig 真係勁開心 拎埋moonlight sword嗰陣真係好有成就感

打maria打到崩潰
但唔知點解好多人話好易打

maria 真係算易打

比起孤兒仔同Ludwig咪算易

人形boss 可以背刺

唔做外鄉人

要講雙魚人仲難打過 Maria

之前見有外國人用拳頭打贏Ludwig 但搵唔翻黎條片

我烈士卡咗幾日都搞唔掂

癲佬黎

睇到笑
條友好勁

雙魚人全game最變態

我dlc反而覺得勞倫斯最難打 卡左幾日

東哥都有咁玩

月光劍條撚屌有下必死 打到燥

真係算易打
最多人話難打都係果3隻
ludwig 勞倫斯 孤兒

人形係易打啲，槍反反到佢傻，怪物型冇得槍反先難搞

過唔到孤兒仔

修女三條血都好難打 Dllm souls game玩3phrases

雙魚人最難打
卡左成個鍾

香港都有

本篇n周目果陣先出dlc
開始打ludwig果陣hi中都秒殺/9成血 飛上天花板流口水果招又唔知點應付
頂唔順走左去升lv 唔知係咪升過龍 之後都直行直過

咁玩ds2咪好似柯爛屎咁
多boss到仆街 但乜狗屎垃圾都搵嚟做boss

灰燼成雙，則火燃起

ds2得啲DLC boss係好玩
其他全部都勁易打